屌你老母臭閪 成班波皮黨做乜炸鳩@krazyeight嘅tg呀

咪撚炸嗱
炸到人地部手機半個鐘跌咗40%電
成班廢物無撚嘢做就唔好阻我做Hku project啦仆街

屌你老母
人地@krazyeight兄提你篇嘢冗長 1999
你屌鳩人做乜撚嘢姐

cowsep哥你好似要返晒八間大學同i大喎，辛苦晒啦！早d訓啦柒頭

Cowsep走數正仆街

收皮啦冚家剷 我聽日day ioff搞hku projecy呀

又ive又kongu﹐我緊係信你係ive雞啦

收皮啦你 屌你老母

ok

咪撚炸機嘈撚住嗮

HKU幾時開sem架

今個sem幾時reading week啊

今個禮拜咪開咗囉 屌你老母

Campus間subway喺邊個位啊

library喺邊個位啊

書店又喺邊個位啊

學生會個位西營盤站出近啲定香港大學站出近啲啊

繁忙時間時香港大學站多人啲定西營盤站多人啲啊

Facilities Assess Card係咩色，卡嘅編號有幾多英文字母幾多數字

咪撚煩撚住@krazyeight 屌你老母